千其唔好入利post 佈1:1假比數

唔好咁狗唔該

好撚多假acc報假比數